想出部手提電腦，有咩推介

純上網同打code
筆直7000左右
巴絲們有咩推薦

見surface pro好似幾抵屌，但係壞機難搞
asus機又點睇

Surface pro 囉 不過個keyboard 未必好打

買外星人 睇價錢做人就得

我見部機都幾厚又多接頭，雖然話會打code但係其實都係偏向想要普通kb

詳細要求如下
夠薄唔好太多接頭(只係有usb都已經夠)
cpu效能高，可以冇display card
type c叉電
續航力夠好

xps
我都仲諗緊

係好但剩係驚保養問題

外星人

buget得7000嘅話，thinkpad(講緊x同t) 同xps都唔洗諗。

窮

打code 一定係mac

over budget啊

Huawei matebook 13
$6998 8gb ram 256ssd 1.3kg

3:2 長闊 打code 方便

其實點解打code一定係Mac?

打code打機以外買mac，
其次xps

用緊thinkpad開心使用中
7000有啲唔上唔落你介唔介意上amazon買？

amazon買

介意，budget最盡9000，有冇計

華為不了

之前有大學生優惠8999好似買到部thinkpad t480s 不過而家唔知我唔喺香港

你係常拎出街？
我都係打coding同平時日常用（我買去外國讀cs）
買咗部x280,幾滿意,係有啲後悔應該買t480s
因為常拎出街用，打code買個keyboard好啲嘅，我唔敢話apple嗰個唔好，但我唔鍾意
thinkpad同MacBook個keyboard係兩個極端